
<h2>Title</h2>
<h2>Title</h2>
<h1 style="color:red;">Title</h1>
<div>

0.
    - Установить Addressables.

1.

На клиенте надо:

    - создать системы MatchmakingLobbyClientControllerSystem и MatchmakingLobbyClientSystem.
    - добавить MatchmakingLobbyClientView.prefab в Addressables.
    


Система MatchmakingLobbyClientControllerSystem может быть заменена подобной системой под конкретный проект.

 </div>